［轉場攻略］唔想再有人走唔切嘅入嚟

［企法］
喺同狗隻對峙嘅時候 大家可以企鬆啲 人同人之間有一至兩個手位

有時就算企鬆咗 但係好多人一後退又逼返埋一齊

所以就算退後咗都好
聽到停嘅時候都唔好9秒9企定定喺到
行後啲 企鬆啲先

有時可能聽到有人大叫企鬆啲 但係你覺得自己己經企得好鬆喎
咁可能係下圖咁樣

冇嘢做嘅可以行個大圈先
睇下會唔會一跑嘅時候比後面塞死
會嘅唔該自己叫人企鬆啲

［後退］
向後走緊嘅時候 希望可以保持返本身個距離
而前線一定係第一個後退嘅人嚟
較後嘅人一定係遲過佢起步 慢過佢

所以要行得快過前線小小 以免逼到上嚟走唔到

但係記得唔好走太快 總之要留有足夠空間

行緊嘅時候 各位手足望住前線嗰面 倒後行
隻手捉住身邊手足 建議捉書包 唔好落單
有咩事一齊衝返去前面救人

到跑嘅時候 最好向返後望 可以跑快啲
但係記得記得望返去前線
有事返去救人

［ROADBLOCK］
留守得耐 啲狗一定會包抄 一定要封晒啲橫街
搵哨兵睇水 最好有walkie talkie組成一個網
哨兵提醒前線有人包抄
喺前線落到嚟之前搵人頂住啲狗
唔好比佢哋衝入嚟包抄
其他唔係幫手頂住嘅人繼續行 唔好阻住前線

呢排啲狗中意衝入mtr 封站 去碼頭封手足逃生路線
走到快啲走 換衫 除gear
個袋唔好放有個人資料嘅嘢
有咩事dump咗個袋佢

推

認同請分享

好人一生平安

有冇人可以講下嘢呀

推左

推右

推晒

幫推

有地鐵走咗先呀 唔好比佢恐襲

其實最近已經好多手足去中場提醒企梳啲
但大部份既手足都係郁兩步
過一陣又行返前
結果 又係走唔切

爆車站同逃生唔好同時做呀 會冇車走嫁

企喺度記住睇下tg 再睇下前面呀 有咩消息講出嚟都好呀

唔好淨係睇手機 要留意下前面 有人行緊就好叫後面行喇

望住前面行 捉住隔離嗰個 唔好落單
有人落單就 打狗救人

望前面嘅意思係講緊望住前線

內街嘅roadblock其實唔洗咁快封住 不過一定要有哨睇下有冇狗包抄
冇狗包抄可以逃生

最好走嘅時候一齊走 唔好分咁多條路線 以免佢逐個捉
除非你好有信心好熟路知道一定走到
否則跟返大隊行

依家根本唔驚你對峙
有乜陣型都好 封晒所有運輸就只有死路一條
黨鐵依家全力支援 以前個模式唔WORK嫁啦

轉向遊擊同突襲仲有效啦

一人多就走得慢 mtr又會封 好難走到

尋日明明話set 完roadblock就去cwb 最後個個望住啲火喺度拍手

玩完火就走啦 望住佢愈燒愈勁 有爆炸聲仲要繼續望 仲有時間又唔走

我冇嘢講

我要見律師

全港大三罷

罷啦罷罷罷 I'm loving it

所以依家仲晒時間整RB黎防守係無意思
有時間搬D野上前線 倒不如快快手扑爆晒D野閃人仲好

罷啦罷 罷啦啦啦罷啦罷啦罷 罷啦罷罷罷 罷啦罷 罷啦罷啦罷

聽日一定會好天嘅

跳閘呀

太子單嘢好恐怖 唔想再聽到嗰啲鐘聲

毒撚冇人理

本身諗住整animation 不過唔識整決定用手畫

準備自己推到1001

其實係咪因為我開錯台

點解咁少人理我

想問下之前係咪有巴打整咗個網 有整合6月到宜家嘅事